蕭若元父子被追債 肇輝臺一帶被貼大字報

電箱被貼多張大字報。(李國健攝)

揚言移居台灣的網台負責人蕭若元的兒子蕭定一，今日凌晨(3日)4時許，在灣仔司徒拔道近肇輝臺及皇后大道東一帶多處被貼上大字報追債，大字報上寫有「蕭若元，子債父還」等字句，並印有蕭若元的相片；大字報約數十張，分別貼於行人路欄杆、電箱及小巴站等位置。

大字報內容為「蕭若元子債父還」，並印有蕭若元的相片。(李國健攝)

蕭若元兒子蕭定一疑因欠債，在灣仔區多處被貼大字報。
蕭若元兒子蕭定一疑因欠債，在灣仔區多處被貼大字報。

哦

父債子還
子債父還

中國人logic goodest

好似話蕭定一係藍？

達d燒山會唔會變成共黨傀儡？

佢話係就係咩 貼埋習大大叫佢還錢都得啦

過去台灣攞囉

後果自負

藍到仆街

就係藍先會痴埋去班支那無賴個度
所以咪俾人呃去投資輸哂啲錢

投資埋乜撚野三國無雙真人版

出圖個條友好唔掂啲字亂位

「解悶工廠」 點解還押抗爭者仲睇到連登？

佢個仔真係陀衰家 又廢又藍
難為蕭生 個人咁勁又黃

佢老豆叫左佢唔好同支那狗做生意架啦 講又唔聽 宜家害埋自己老豆

求其大字報fact check都唔撚洗又可以做新聞
濕鳩東方

子債父還，咩年代😂

老豆老母都咁叻生個咁既仔

蕭定一捐錢俾七警

點解唔搵個女

8079

欠幾錢？

以前蕭生剛剛做網台嗰陣，聽過下佢個仔做節目
發覺佢個仔係嗰d無乜腦但又懶醒嗰種人，結果後尾為咗做生意奶埋共
蕭生都幾慘，一生咁英明但生著個咁既仔
好彩兩個女好似OK

邊間收數公司？